同一個office 真係頂唔順啲污糟同事

身有異味 啲衫冇香味
張枱有塵 keyboard有污漬
電話有臭味又打蛇餅
體味臭到成個office都聞到
又抆so 我頂唔順喇
連個男同事都乾淨過女同事

放D腳毛上佢枱

我有個同事經常摸完自己腳指再剝橙皮
之後問我食唔食橙
我次次都話生痱滋唔食

屌 好核突呀 喺office 食橙已經整臭個工作間 重要摸腳
有冇同事食？

好核突 睇字都反胃

我都唔知點解可以咁唔衛生